%@Auteur: Christophe Kibleur\par
Trace dans un même repère les droites d'équations:
\begin{center}
\begin{tabular}{rcl}
$(d_1)$ & : & $y=3x-2$ \\ 
$(d_2)$ & : & $y=-5x$  \\ 
$(d_3)$ & : & $y=x+3$ \\ 
$(d_4)$ & : & $y=-x-1$ \\ 
$(d_5)$ & : & $y=2x$  \\ 
\end{tabular} 
\end{center}

Précise pour chacune leur coefficient directeur et l'ordonnée à l'origine.
